根本美國民主只係裝B

中国的投票才是民主滴 中国共产党代表了所有中国人口的意志

很skr

NBA 達拉斯小牛 正式改名為 達拉斯牛B

共產是個好東西

錢大媽要進軍美國市場